大家樂個下午茶又+左價

26蚊變左27蚊
佢暫時用熱狗🌭️黎掩飾呢個事實
可見不久將來會縮返做奶油豬

感覺好似一年都冇就由23蚊漲到27蚊

貴到爆 有時候真係忍唔住幫親麥當勞
雖然唔想，但窮

x2

唯有多d自己煮
不過街市d送都係咁+價

大快活》大家樂啦
唔明點解大家樂仲未執

lunch同dinner都平好多

打手死全家
屌你老母

係每次加一蚊
一年加幾次, 所以唔係一年加一蚊
加價加到唔想再幫襯, 人工都無加得咁快

x3

已經縮返做奶油豬la